黑屏問題

最近一兩日，開apps睇post的時候間唔中會出現黑屏，咩嘢都睇唔到。
不過只要關閉嗰apps再開番就解決到問題。

但依家嗰問題越來越嚴重，基本上我睇完一頁post之後就會黑屏，要重新開apps先可以睇第二頁或者第二個post。

請問係咪我手機的問題定係有其他的原因?

屏你老母

大陸狗改不了吃屎

android 定 ios?
係咪最新版本？

廣告問題解決咗之後就無事了，多謝幫忙